[回應撤回修例]我們沒有勝利﹗我們要繼續抗爭，因為我們已沒有退路﹗

我們沒有勝利﹗我們要繼續抗爭，因為我們已沒有退路﹗

如果撤回俢例是發生在612之前，相信整場運動早已平息。修例撤回是重要，但完全無法解決香港所面對的問題。因為反修例是源於香港人對中國法治制度信心不足，而香港政府用3個月時間就完全破壞香港本身的法治制度，在香港生活實際上比在中國生活面對更大威脅。港共政權將香港一手拉進了萬劫不復的災難。

上千手足被捕、無數人受傷、三隻眼、8條生命之外，我們還失去了真相、公義、自由。政府將不公平的制度暴力推向極致，當執法者可以隨意執法或隨意犯法，抗爭者卻動輒得罪時，代表法治制度已完全崩壞。香港實質上變成國家恐怖主義State Terrorism管治下的警察國家Police State。

我們已沒有退路，我們或許不會經歷像六四那樣的屠城，但六四後的大搜捕大清算已在進行。只有真相能夠還原、公義得到申張、自由得到保障，我們才有停下來的本錢﹗

所以，為了真相、公義和自由，我們要堅持。

五大訴求，缺一不可﹗

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】